最近好多賓賓係街玩FaceTime ?

點解
每次見到我一定會攝鏡
好想同佢地玩

入面一定有個男人邊訓教邊陪佢玩facetime

之前有個post話點解全部同賓賓facetime緊啲男人都係訓係到唔洗做

點解佢地好似有無限數據+超高速嘅

最近？唔係不嬲都係咁架咩

你咁重口味，鐘意食咖young 多？

少出街啊

笑撚左

一來星期日
二來如果如果條仔有野做又點會FaceTime

我都想一齊玩

有其他pt又話你知咩

呢個真 真係每次出街都見到係咁

樓主=賓賓